 {"id":10681792,"cluster":null,"customers":[{"id":3199919,"type":"AGENCY","email":"storage7460_368@importfrommedia.be","logoUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/logos\/3199919.gif?cache=2022550908150","phoneNumber":"+32 84 77 00 43","mobileNumber":null,"name":"Easy Home Immo Marche","website":"http:\/\/www.easyhome-immo.be","location":{"country":"Belgique","region":null,"province":"Luxembourg","district":"Marche-en-Famenne","locality":"Marche-en-Famenne","postalCode":"6900","street":"Borchamps 24","number":null,"box":null,"propertyName":null,"floor":null,"latitude":50.23,"longitude":5.34,"distance":null,"approximated":null,"regionCode":null,"type":null,"hasSeaView":null,"pointsOfInterest":null,"placeName":null},"ipiNo":"509.677","isOwner":true,"contactHoursMobile":"anytime","contactHoursLandline":"anytime","salesRepresentative":null,"features":{"page404":true,"investorFlag":false,"relatedClassifieds":true,"leafletsCTA":false,"leadQualification":true,"recommendation":true}}],"premiumProjectPage":{"medias":null,"options":null,"promoter":null,"tabs":null},"flags":{"isPublicSale":false,"isNewClassified":true,"isNewPrice":false,"isInvestmentProject":false,"isNewlyBuilt":false,"isNotarySale":null,"isLifeAnnuitySale":false,"adQuality":null,"date":null,"priceSqm":null,"price":null,"default":null,"isSoldOrRented":false,"isLowEnergy":null,"percentSold":null,"isPassiveHouse":null,"isNewRealEstateProject":false,"isAnInteractiveSale":null,"isUnderOption":false},"media":{"pictures":[{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_1.gif?cache=20230707070846","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_1.jpg?cache=20230707070846","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_1.jpg?cache=20230707070846","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_2.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_2.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_2.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_3.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_3.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_3.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_4.gif?cache=20230707070846","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_4.jpg?cache=20230707070846","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_4.jpg?cache=20230707070846","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_5.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_5.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_5.jpg?cache=20230707070346","isVertical":true},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_6.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_6.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_6.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_7.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_7.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_7.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_8.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_8.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_8.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_9.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_9.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_9.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_0.gif?cache=20230707071346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_0.jpg?cache=20230707071346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_0.jpg?cache=20230707071346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_A.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_A.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_A.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_B.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_B.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_B.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_C.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_C.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_C.jpg?cache=20230707070346","isVertical":true},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_D.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_D.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_D.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_E.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_E.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_E.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_F.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_F.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_F.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_G.gif?cache=20230707070346","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_G.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_G.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_H.gif?cache=20230707070347","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_H.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_H.jpg?cache=20230707070346","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_I.gif?cache=20230707070347","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_I.jpg?cache=20230707070346","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_I.jpg?cache=20230707070346","isVertical":true},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_J.gif?cache=20230707070347","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_J.jpg?cache=20230707070347","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_J.jpg?cache=20230707070347","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_K.gif?cache=20230707070846","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_K.jpg?cache=20230707070846","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_K.jpg?cache=20230707070846","isVertical":true},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_L.gif?cache=20230707070347","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_L.jpg?cache=20230707070347","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_L.jpg?cache=20230707070347","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_M.gif?cache=20230707070347","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_M.jpg?cache=20230707070347","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_M.jpg?cache=20230707070347","isVertical":true},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_N.gif?cache=20230707070347","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_N.jpg?cache=20230707070347","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_N.jpg?cache=20230707070347","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_O.gif?cache=20230707070347","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_O.jpg?cache=20230707070347","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_O.jpg?cache=20230707070347","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_P.gif?cache=20230707070347","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_P.jpg?cache=20230707070347","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_P.jpg?cache=20230707070347","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_Q.gif?cache=20230707070347","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_Q.jpg?cache=20230707070347","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_Q.jpg?cache=20230707070347","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_R.gif?cache=20230707070347","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_R.jpg?cache=20230707070347","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_R.jpg?cache=20230707070347","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_S.gif?cache=20230706064934","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_S.jpg?cache=20230706064934","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_S.jpg?cache=20230706064934","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_T.gif?cache=20230706064934","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/M_10681792_T.jpg?cache=20230706064934","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/1\/7\/9\/2\/10681792_T.jpg?cache=20230706064934","isVertical":false}],"virtualTourUrl":null,"floorPlans":null,"specifications":null,"virtualExperienceUrl":"Https:\/\/servisco.be\/virtualtour\/easyhome\/17071"},"property":{"type":"HOUSE","subtype":"HOUSE","title":"Belle maison \u00e0 vendre","description":"Easyhome vous pr\u00e9sente cette magnifique maison r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9e, id\u00e9alement situ\u00e9e, offrant un acc\u00e8s facile aux \u00e9coles, aux commerces et \u00e0 tous les services essentiels du centre-ville. Les transports en commun sont \u00e9galement \u00e0 proximit\u00e9, vous permettant de vous d\u00e9placer facilement dans la r\u00e9gion.   Cette spacieuse r\u00e9sidence de 5 chambres offre un espace de vie confortable et convivial, parfaitement adapt\u00e9 \u00e0 une grande famille ou pour un investisseur souhaitant mettre en location.  En franchissant les portes d'entr\u00e9e, vous serez imm\u00e9diatement impressionn\u00e9 par l'atmosph\u00e8re chaleureuse et accueillante qui r\u00e8gne dans toute la maison.   Les cinq chambres sont toutes g\u00e9n\u00e9reusement dimensionn\u00e9es et offrent un confort absolu avec, pour chacune d\u2019entre elle, une salle d\u2019eau \u00e9quip\u00e9e d\u2019installations sanitaires modernes.  Compositions : Au rez, un hall d\u2019entr\u00e9e une buanderie, une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour et un acc\u00e8s \u00e0 la terrasse. Au 1er et 2eme, un hall de nuit donnant sur 2 belles chambres de 15 et 27 m2 avec pour chacune une salle de douche privative. Au 3eme \u00e9tage, vous avez un grand et lumineux living ouvert sur une cuisine \u00e9quip\u00e9e, une salle de douche et au dernier \u00e9tage, il y a la derni\u00e8re chambre.   Remarques : chauffage central au gaz de ville, \u00e9lectricit\u00e9 conforme, nouvelle toiture, colocation active offrant un revenu locatif de 1600\u20ac\/mois.  Que vous soyez une grande famille \u00e0 la recherche d'un foyer chaleureux et accueillant ou un investisseur \u00e0 la recherche d'un","name":null,"isHolidayProperty":null,"bedroomCount":5,"bedrooms":[{"surface":27},{"surface":15},{"surface":27},{"surface":15},{"surface":21}],"bathroomCount":5,"bathrooms":[],"location":{"country":"Belgique","region":"Wallonie","province":"Namur","district":"Dinant","locality":"Dinant","postalCode":"5500","street":"Rue Gustave poncelet","number":"58","box":null,"propertyName":null,"floor":null,"latitude":50.2684219,"longitude":4.9066829,"distance":null,"approximated":null,"regionCode":"WALLONIE","type":"URBAN","hasSeaView":null,"pointsOfInterest":[{"type":"SCHOOL","distance":0},{"type":"SHOPS","distance":0},{"type":"TRANSPORT","distance":0}],"placeName":null},"netHabitableSurface":263,"roomCount":null,"monthlyCosts":null,"attic":null,"hasAttic":null,"basement":null,"hasBasement":null,"hasDressingRoom":null,"diningRoom":null,"hasDiningRoom":null,"building":{"annexCount":null,"condition":"GOOD","constructionYear":null,"facadeCount":2,"floorCount":null,"streetFacadeWidth":6},"propertyCertificates":null,"hasCaretakerOrConcierge":null,"hasDisabledAccess":null,"hasLift":null,"constructionPermit":{"constructionType":null,"floodZoneType":null,"isObtained":null,"hasObligationToConstruct":null,"hasPlotDivisionAuthorization":null,"hasPossiblePriorityPurchaseRight":null,"isBreachingUrbanPlanningRegulation":null,"floodZoneIconUrl":null,"totalBuildableGroundFloorSurface":36,"urbanPlanningInformation":null},"energy":{"heatingType":"GAS","hasHeatPump":null,"hasPhotovoltaicPanels":null,"hasThermicPanels":null,"hasCollectiveWaterHeater":null,"hasDoubleGlazing":true,"performance":null},"kitchen":{"surface":23,"type":null,"hasOven":null,"hasMicroWaveOven":null,"hasDishwasher":null,"hasWashingMachine":null,"hasFridge":null,"hasFreezer":null,"hasSteamOven":null},"land":{"hasGasWaterElectricityConnection":null,"hasPlotToRear":null,"isFacingStreet":null,"isFlat":null,"isWooded":null,"landWidth":56,"latestUseDesignation":null,"rearLand":null,"sewerConnection":"CONNECTED","surface":110},"laundryRoom":null,"hasLaundryRoom":null,"livingRoom":null,"hasLivingRoom":true,"isFirstOccupation":null,"hasBalcony":null,"hasBarbecue":null,"hasGarden":null,"gardenSurface":null,"gardenOrientation":null,"parkingCountIndoor":null,"parkingCountOutdoor":null,"parkingCountClosedBox":null,"hasAirConditioning":null,"hasArmoredDoor":null,"hasVisiophone":null,"hasSecureAccessAlarm":null,"hasCableTV":null,"hasDoorPhone":null,"hasInternet":null,"showerRoomCount":5,"showerRooms":[],"specificities":null,"toiletCount":6,"toilets":[],"hasFitnessRoom":null,"hasTennisCourt":null,"hasSwimmingPool":null,"hasSauna":null,"hasJacuzzi":null,"hasHammam":null,"bedroomSurface":null,"alternativeDescriptions":null,"habitableUnitCount":null,"fireplaceCount":null,"fireplaceExists":false,"hasTerrace":true,"terraceSurface":20,"terraceOrientation":null},"publication":{"creationDate":"2023-07-06T06:48:16.000+0000","expirationDate":"2023-11-14T22:00:00.000+0000","publisherId":null,"visualisationOption":"XL","lastModificationDate":"2023-07-18T08:26:48.197+0000"},"transaction":{"type":"FOR_SALE","subtype":"BUY_REGULAR","availabilityPeriodType":"UPON_EXCHANGE_OF_DEEDS","availabilityDate":null,"certificates":{"carbonEmission":null,"hasElectricalInstallationComplianceCertificate":null,"primaryEnergyConsumptionPerSqm":172,"primaryEnergyConsumptionYearly":52500,"epcDescription":null,"epcReference":"2022110923745","epcScore":"C","epcUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/pics\/peb\/peb_c.png"},"rental":null,"sale":{"price":299000,"isSubjectToVat":false,"cadastralIncome":560,"publicSale":null,"pricePerSqm":null,"oldPrice":null,"lifeAnnuity":null,"hasStartingPrice":false,"isFurnished":true,"homeToBuild":null},"investor":{"isInvestmentProperty":false,"currentMonthlyRentalIncome":null,"currentReturnOnInvestment":null,"expectedMonthlyRentalIncome":null,"expectedMonthlyRentalIncomeDescription":null,"expectedReturnOnInvestment":null,"habitableUnitCount":null,"occupancyRate":null}},"priceType":null,"price":{"type":"residential_sale","mainValue":299000,"alternativeValue":null,"additionalValue":null,"oldValue":null,"minRangeValue":null,"maxRangeValue":null,"mainDisplayPrice":"299\u202f000\u00a0\u20ac","HTMLDisplayPrice":"<span aria-hidden=\"true\">299\u202f000\u00a0\u20ac<\/span>","alternativeDisplayPrice":"","oldDisplayPrice":null,"shortDisplayPrice":"299K&nbsp;\u20ac","accessibilityPrice":"299000\u20ac","label":"Prix","date":null,"language":"fr"},"externalReference":"5442609","isBookmarked":false,"hasSectionsArray":{"hasGeneralSection":true,"hasInteriorSection":true,"hasExteriorSection":true,"hasFacilitiesSection":false,"hasEnergySection":true,"hasPlanningSection":true,"hasFinancialSection":true,"hasPublicSaleSection":false},"unitGroupings":[],"displayFlags":{"main":"new","secondary":[],"percentSold":null},"statistics":{"bookmarkCount":4,"viewCount":1031,"alertPrice":null,"creationDate":null,"description":null,"isAlertEmailSet":null,"rating":null,"wasOwnerContacted":null,"wasPropertyVisited":null}}