 {"id":10688711,"cluster":null,"customers":[{"id":3467849,"type":"AGENCY","email":"pierremarlair@omniwebsites.be","logoUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/logos\/3467849.gif?cache=2020181301403","phoneNumber":"+32 81 84 08 40","mobileNumber":null,"name":"Pierre Marlair & CO - Conseils Immobiliers","website":"http:\/\/www.pierremarlair.be","location":{"country":"Belgique","region":null,"province":"Namur","district":"Namur","locality":"Profondeville","postalCode":"5170","street":"Chauss\u00e9e de Dinant 39 ","number":null,"box":null,"propertyName":null,"floor":null,"latitude":50.38,"longitude":4.87,"distance":null,"approximated":null,"regionCode":null,"type":null,"hasSeaView":null,"pointsOfInterest":null,"placeName":null},"ipiNo":"505.520","isOwner":true,"contactHoursMobile":"anytime","contactHoursLandline":"anytime","salesRepresentative":null,"features":{"page404":true,"investorFlag":false,"relatedClassifieds":true,"leafletsCTA":false,"leadQualification":true,"recommendation":true}}],"premiumProjectPage":{"medias":null,"options":null,"promoter":null,"tabs":null},"flags":{"isPublicSale":false,"isNewClassified":true,"isNewPrice":false,"isInvestmentProject":false,"isNewlyBuilt":false,"isNotarySale":null,"isLifeAnnuitySale":false,"adQuality":null,"date":null,"priceSqm":null,"price":null,"default":null,"isSoldOrRented":false,"isLowEnergy":null,"percentSold":null,"isPassiveHouse":null,"isNewRealEstateProject":false,"isAnInteractiveSale":null,"isUnderOption":false},"media":{"pictures":[{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_1.gif?cache=20230710113403","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_1.jpg?cache=20230710113403","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_1.jpg?cache=20230710113403","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_2.gif?cache=20230710113403","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_2.jpg?cache=20230710113403","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_2.jpg?cache=20230710113403","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_3.gif?cache=20230710113403","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_3.jpg?cache=20230710113403","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_3.jpg?cache=20230710113403","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_4.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_4.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_4.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_5.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_5.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_5.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_6.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_6.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_6.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_7.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_7.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_7.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_8.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_8.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_8.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_9.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_9.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_9.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_0.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_0.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_0.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_A.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_A.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_A.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_B.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_B.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_B.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_C.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_C.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_C.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_D.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_D.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_D.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_E.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_E.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_E.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_F.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_F.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_F.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_G.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_G.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_G.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_H.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_H.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_H.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_I.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_I.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_I.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_J.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_J.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_J.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_K.gif?cache=20230710113404","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_K.jpg?cache=20230710113404","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_K.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_L.gif?cache=20230710113405","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_L.jpg?cache=20230710113405","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_L.jpg?cache=20230710113404","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_M.gif?cache=20230710113405","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_M.jpg?cache=20230710113405","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_M.jpg?cache=20230710113405","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_N.gif?cache=20230710113405","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_N.jpg?cache=20230710113405","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_N.jpg?cache=20230710113405","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_O.gif?cache=20230710113405","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_O.jpg?cache=20230710113405","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_O.jpg?cache=20230710113405","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_P.gif?cache=20230710113405","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_P.jpg?cache=20230710113405","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_P.jpg?cache=20230710113405","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_Q.gif?cache=20230710113405","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_Q.jpg?cache=20230710113405","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_Q.jpg?cache=20230710113405","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_R.gif?cache=20230710113405","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_R.jpg?cache=20230710113405","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_R.jpg?cache=20230710113405","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_S.gif?cache=20230710113405","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_S.jpg?cache=20230710113405","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_S.jpg?cache=20230710113405","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_T.gif?cache=20230710113405","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/M_10688711_T.jpg?cache=20230710113405","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/8\/7\/1\/1\/10688711_T.jpg?cache=20230710113405","isVertical":false}],"virtualTourUrl":null,"floorPlans":null,"specifications":null,"virtualExperienceUrl":null},"property":{"type":"HOUSE","subtype":"HOUSE","title":"Immeuble de rapport avec 1 commerce, 3 appartements et 3 stu","description":"Un descriptif tr\u00e8s complet avec documents t\u00e9l\u00e9chargeables est visible sur www.pierremarlair.be. Visite sur RDV en appelant le propri\u00e9taire-vendeur au 0475.72.01.56  En plein centre de Dinant, cet immeuble commercial et r\u00e9sidentiel ne manque pas d\u2019allure avec ses fa\u00e7ades rythm\u00e9es au gr\u00e9 de ses \u00e9l\u00e9ments en pierre bleue formant des bandeaux ou encadrements de baies, ses linteaux cintr\u00e9s avec cl\u00e9s, ses ch\u00e2ssis \u00e0 croisillons, ses garde-corps en fer forg\u00e9, son balcon et son soubassement en pierre bleue, ses fen\u00eatres en brisis de toiture, son d\u00e9bord de toiture ouvrag\u00e9, sa brique de parement d\u2019un beau rouge avec joints clairs. Derri\u00e8re cette belle robe se cache un immeuble de rapport (commercial et r\u00e9sidentiel) se distribuant comme suit :Rez-de-chauss\u00e9e : commerce + studio. Etage 1 : appartement 2 chambres + studio. Etage 2 : appartement 2 chambres + studio. Combles : appartement 1 chambre. Sous-sol : caves. Nous \u00e9pinglons : revenus locatifs mensuels de 3.215 EUR, installations \u00e9lectriques conformes jusqu\u2019en 2024, PEB D, revenus locatifs int\u00e9ressants, chauffage individuel au gaz de ville, etc. S\u2019agissant de la situation urbanistique du bien, voyez la note importante au bas du chapitre 8 du descriptif commercial t\u00e9l\u00e9chargeable sur le site de Pierre Marlair & Co. A vos t\u00e9l\u00e9phones !","name":null,"isHolidayProperty":null,"bedroomCount":7,"bedrooms":[],"bathroomCount":6,"bathrooms":[],"location":{"country":"Belgique","region":"Wallonie","province":"Namur","district":"Dinant","locality":"Dinant","postalCode":"5500","street":"Rue Saint-Michel","number":"2","box":null,"propertyName":null,"floor":null,"latitude":50.2576798,"longitude":4.914959,"distance":null,"approximated":null,"regionCode":"WALLONIE","type":null,"hasSeaView":null,"pointsOfInterest":[{"type":"SCHOOL","distance":-1},{"type":"SHOPS","distance":-1},{"type":"TRANSPORT","distance":-1}],"placeName":null},"netHabitableSurface":374,"roomCount":null,"monthlyCosts":null,"attic":null,"hasAttic":null,"basement":{"surface":null},"hasBasement":true,"hasDressingRoom":null,"diningRoom":null,"hasDiningRoom":null,"building":{"annexCount":null,"condition":"GOOD","constructionYear":1930,"facadeCount":2,"floorCount":null,"streetFacadeWidth":null},"propertyCertificates":{"builtPlanStatus":"NO","globalInsulationLevel":null,"oilTankCertificateStatus":null,"primaryEnergyConsumptionLevel":0},"hasCaretakerOrConcierge":null,"hasDisabledAccess":null,"hasLift":null,"constructionPermit":{"constructionType":null,"floodZoneType":null,"isObtained":null,"hasObligationToConstruct":null,"hasPlotDivisionAuthorization":null,"hasPossiblePriorityPurchaseRight":null,"isBreachingUrbanPlanningRegulation":null,"floodZoneIconUrl":null,"totalBuildableGroundFloorSurface":0,"urbanPlanningInformation":null},"energy":{"heatingType":"GAS","hasHeatPump":null,"hasPhotovoltaicPanels":null,"hasThermicPanels":null,"hasCollectiveWaterHeater":null,"hasDoubleGlazing":true,"performance":null},"kitchen":{"surface":null,"type":"USA_INSTALLED","hasOven":null,"hasMicroWaveOven":null,"hasDishwasher":null,"hasWashingMachine":null,"hasFridge":null,"hasFreezer":null,"hasSteamOven":null},"land":{"hasGasWaterElectricityConnection":true,"hasPlotToRear":null,"isFacingStreet":null,"isFlat":null,"isWooded":null,"landWidth":0,"latestUseDesignation":null,"rearLand":null,"sewerConnection":null,"surface":160},"laundryRoom":null,"hasLaundryRoom":null,"livingRoom":null,"hasLivingRoom":false,"isFirstOccupation":null,"hasBalcony":null,"hasBarbecue":null,"hasGarden":null,"gardenSurface":null,"gardenOrientation":null,"parkingCountIndoor":null,"parkingCountOutdoor":null,"parkingCountClosedBox":null,"hasAirConditioning":null,"hasArmoredDoor":null,"hasVisiophone":null,"hasSecureAccessAlarm":null,"hasCableTV":null,"hasDoorPhone":null,"hasInternet":null,"showerRoomCount":0,"showerRooms":[],"specificities":null,"toiletCount":7,"toilets":[],"hasFitnessRoom":null,"hasTennisCourt":null,"hasSwimmingPool":null,"hasSauna":null,"hasJacuzzi":null,"hasHammam":null,"bedroomSurface":null,"alternativeDescriptions":{"en":"Sorry, there is no English translation. Un descriptif tr\u00e8s complet avec documents t\u00e9l\u00e9chargeables est visible sur www.pierremarlair.be. Visite sur RDV en appelant le propri\u00e9taire-vendeur au 0475.72.01.56  En plein centre de Dinant, cet immeuble commercial et r\u00e9sidentiel ne manque pas d\u2019allure avec ses fa\u00e7ades rythm\u00e9es au gr\u00e9 de ses \u00e9l\u00e9ments en pierre bleue formant des bandeaux ou encadrements de baies, ses linteaux cintr\u00e9s avec cl\u00e9s, ses ch\u00e2ssis \u00e0 croisillons, ses garde-corps en fer forg\u00e9, son balcon et son soubassement en pierre bleue, ses fen\u00eatres en brisis de toiture, son d\u00e9bord de toiture ouvrag\u00e9, sa brique de parement d\u2019un beau rouge avec joints clairs. Derri\u00e8re cette belle robe se cache un immeuble de rapport (commercial etr\u00e9sidentiel) se distribuant comme suit : Rez-de-chauss\u00e9e : commerce + studio. Etage 1 : appartement 2 chambres + studio. Etage 2 : appartement 2 chambres + studio. Combles : appartement 1 chambre. Sous-sol : caves. Nous \u00e9pinglons : revenus locatifs mensuels de 3.215 EUR, installations \u00e9lectriques conformes jusqu\u2019en 2024, PEB D, revenus locatifs int\u00e9ressants, chauffage individuel au gaz de ville, etc. S\u2019agissant de la situation urbanistique du bien, voyez la note importante au bas du chapitre 8 du descriptif commercial t\u00e9l\u00e9chargeable sur le site de Pierre Marlair & Co. A vos t\u00e9l\u00e9phones !","nl":"Sorry er is geen nederlandse vertaling beschikbaar. Un descriptif tr\u00e8s complet avec documents t\u00e9l\u00e9chargeables est visible sur www.pierremarlair.be. Visite sur RDV en appelant le propri\u00e9taire-vendeur au 0475.72.01.56  En plein centre de Dinant, cet immeuble commercial et r\u00e9sidentiel ne manque pas d\u2019allure avec ses fa\u00e7ades rythm\u00e9es au gr\u00e9 de ses \u00e9l\u00e9ments en pierre bleue formant des bandeaux ou encadrements de baies, ses linteaux cintr\u00e9s avec cl\u00e9s, ses ch\u00e2ssis \u00e0 croisillons, ses garde-corps en fer forg\u00e9, son balcon et son soubassement en pierre bleue, ses fen\u00eatres en brisis de toiture, son d\u00e9bord de toiture ouvrag\u00e9, sa brique de parement d\u2019un beau rouge avec joints clairs. Derri\u00e8re cette belle robe se cache un immeuble de rapport (commercialet r\u00e9sidentiel) se distribuant comme suit : Rez-de-chauss\u00e9e : commerce + studio. Etage 1 : appartement 2 chambres + studio. Etage 2 : appartement 2 chambres + studio. Combles : appartement 1 chambre. Sous-sol : caves. Nous \u00e9pinglons : revenus locatifs mensuels de 3.215 EUR, installations \u00e9lectriques conformes jusqu\u2019en 2024, PEB D, revenus locatifs int\u00e9ressants, chauffage individuel au gaz de ville, etc. S\u2019agissant de la situation urbanistique du bien, voyez la note importante au bas du chapitre 8 du descriptif commercial t\u00e9l\u00e9chargeable sur le site de Pierre Marlair & Co. A vos t\u00e9l\u00e9phones !"},"habitableUnitCount":null,"fireplaceCount":-1,"fireplaceExists":true,"hasTerrace":null,"terraceSurface":null,"terraceOrientation":null},"publication":{"creationDate":"2023-07-10T11:32:16.000+0000","expirationDate":"2023-11-14T22:00:00.000+0000","publisherId":null,"visualisationOption":"M","lastModificationDate":"2023-07-18T11:32:22.393+0000"},"transaction":{"type":"FOR_SALE","subtype":"BUY_REGULAR","availabilityPeriodType":null,"availabilityDate":null,"certificates":{"carbonEmission":83,"hasElectricalInstallationComplianceCertificate":null,"primaryEnergyConsumptionPerSqm":290,"primaryEnergyConsumptionYearly":17386,"epcDescription":null,"epcReference":"20200121024583","epcScore":"D","epcUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/pics\/peb\/peb_d.png"},"rental":null,"sale":{"price":495000,"isSubjectToVat":false,"cadastralIncome":3164,"publicSale":null,"pricePerSqm":null,"oldPrice":null,"lifeAnnuity":null,"hasStartingPrice":false,"isFurnished":null,"homeToBuild":null},"investor":{"isInvestmentProperty":false,"currentMonthlyRentalIncome":null,"currentReturnOnInvestment":null,"expectedMonthlyRentalIncome":null,"expectedMonthlyRentalIncomeDescription":null,"expectedReturnOnInvestment":null,"habitableUnitCount":null,"occupancyRate":null}},"priceType":null,"price":{"type":"residential_sale","mainValue":495000,"alternativeValue":null,"additionalValue":null,"oldValue":null,"minRangeValue":null,"maxRangeValue":null,"mainDisplayPrice":"495\u202f000\u00a0\u20ac","HTMLDisplayPrice":"<span aria-hidden=\"true\">495\u202f000\u00a0\u20ac<\/span>","alternativeDisplayPrice":"","oldDisplayPrice":null,"shortDisplayPrice":"495K&nbsp;\u20ac","accessibilityPrice":"495000\u20ac","label":"Prix","date":null,"language":"fr"},"externalReference":"1705 - 2427","isBookmarked":false,"hasSectionsArray":{"hasGeneralSection":true,"hasInteriorSection":true,"hasExteriorSection":true,"hasFacilitiesSection":false,"hasEnergySection":true,"hasPlanningSection":false,"hasFinancialSection":true,"hasPublicSaleSection":false},"unitGroupings":[],"displayFlags":{"main":"new","secondary":[],"percentSold":null},"statistics":{"bookmarkCount":2,"viewCount":167,"alertPrice":null,"creationDate":null,"description":null,"isAlertEmailSet":null,"rating":null,"wasOwnerContacted":null,"wasPropertyVisited":null}}