 {"id":10682967,"cluster":null,"customers":[{"id":109697,"type":"AGENCY","email":"Info.namur@omniwebsites.be","logoUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/logos\/109697.gif?cache=2022471409267","phoneNumber":"+32 81 22 24 22","mobileNumber":null,"name":"Les Viviers Properties","website":"http:\/\/www.lesviviers.be\/","location":{"country":"Belgique","region":null,"province":"Namur","district":"Namur","locality":"Namur","postalCode":"5100","street":"Chauss\u00e9e de Marche 398","number":null,"box":null,"propertyName":null,"floor":null,"latitude":50.45,"longitude":4.89,"distance":null,"approximated":null,"regionCode":null,"type":null,"hasSeaView":null,"pointsOfInterest":null,"placeName":null},"ipiNo":"503.706","isOwner":true,"contactHoursMobile":null,"contactHoursLandline":"anytime","salesRepresentative":null,"features":{"page404":true,"investorFlag":false,"relatedClassifieds":true,"leafletsCTA":false,"leadQualification":true,"recommendation":true}}],"premiumProjectPage":{"medias":null,"options":null,"promoter":null,"tabs":null},"flags":{"isPublicSale":false,"isNewClassified":true,"isNewPrice":false,"isInvestmentProject":false,"isNewlyBuilt":false,"isNotarySale":null,"isLifeAnnuitySale":false,"adQuality":null,"date":null,"priceSqm":null,"price":null,"default":null,"isSoldOrRented":false,"isLowEnergy":null,"percentSold":null,"isPassiveHouse":null,"isNewRealEstateProject":false,"isAnInteractiveSale":null,"isUnderOption":false},"media":{"pictures":[{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_1.gif?cache=20230706180353","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_1.jpg?cache=20230706180353","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_1.jpg?cache=20230706180353","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_2.gif?cache=20230706180353","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_2.jpg?cache=20230706180353","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_2.jpg?cache=20230706180353","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_3.gif?cache=20230706180353","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_3.jpg?cache=20230706180353","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_3.jpg?cache=20230706180353","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_4.gif?cache=20230706180353","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_4.jpg?cache=20230706180353","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_4.jpg?cache=20230706180353","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_5.gif?cache=20230706180353","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_5.jpg?cache=20230706180353","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_5.jpg?cache=20230706180353","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_6.gif?cache=20230706180353","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_6.jpg?cache=20230706180353","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_6.jpg?cache=20230706180353","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_7.gif?cache=20230706180353","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_7.jpg?cache=20230706180353","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_7.jpg?cache=20230706180353","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_8.gif?cache=20230706180353","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_8.jpg?cache=20230706180353","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_8.jpg?cache=20230706180353","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_9.gif?cache=20230706180354","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_9.jpg?cache=20230706180354","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_9.jpg?cache=20230706180354","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_0.gif?cache=20230706180354","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_0.jpg?cache=20230706180354","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_0.jpg?cache=20230706180354","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_A.gif?cache=20230706180354","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_A.jpg?cache=20230706180354","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_A.jpg?cache=20230706180354","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_B.gif?cache=20230706180354","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_B.jpg?cache=20230706180354","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_B.jpg?cache=20230706180354","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_C.gif?cache=20230706180354","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_C.jpg?cache=20230706180354","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_C.jpg?cache=20230706180354","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_D.gif?cache=20230706180354","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_D.jpg?cache=20230706180354","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_D.jpg?cache=20230706180354","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_E.gif?cache=20230706180354","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_E.jpg?cache=20230706180354","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_E.jpg?cache=20230706180354","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_F.gif?cache=20230706180354","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_F.jpg?cache=20230706180354","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_F.jpg?cache=20230706180354","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_G.gif?cache=20230706180354","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_G.jpg?cache=20230706180354","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_G.jpg?cache=20230706180354","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_H.gif?cache=20230706180354","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/M_10682967_H.jpg?cache=20230706180354","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/8\/2\/9\/6\/7\/10682967_H.jpg?cache=20230706180354","isVertical":false}],"virtualTourUrl":null,"floorPlans":null,"specifications":null,"virtualExperienceUrl":null},"property":{"type":"HOUSE","subtype":"HOUSE","title":"Villa contemporaine r\u00e9cente avec bois","description":"Magnifique propri\u00e9t\u00e9 \u00e9rig\u00e9e dans un quartier r\u00e9sidentiel pris\u00e9 et calme (voie sans issue) sur les hauteurs du village d'Anseremme, \u00e0 proximit\u00e9 des grands axes, du CHU de Dinant et de toutes les facilit\u00e9s et commerces.  Nich\u00e9e sur un magnifique terrain plein sud de plus d'un hectare ( en grande partie bois\u00e9) cette villa est implant\u00e9e au bout d'une all\u00e9e privative,  et profite d'un environnement verdoyant \u00e0 l'abri des regards.   En plus d'avoir d'excellentes performances \u00e9nerg\u00e9tiques, vous serez s\u00e9duits par ses volumes g\u00e9n\u00e9reux et son architecture contemporaine.    Le rez-de-chauss\u00e9e se compose d'un vaste hall d'entr\u00e9e ouvert vers un tr\u00e8s spacieux s\u00e9jour et vers la cuisine \u00e9quip\u00e9e (Miele), deux grands bureaux (avec acc\u00e8s ind\u00e9pendantpossible), buanderie, vestiaire et wc. A l'\u00e9tage, spacieux hall de nuit, 3 grandes chambres dont une suite parentale compos\u00e9e d'un dressing et d'une salle de bains \u00e0 am\u00e9nager, (possibilit\u00e9 1 \u00e0 2 ch suppl\u00e9mentaires), seconde salle de bains, wc.  Au sous-sol, vous trouverez 120 m\u00b2 de caves dont un grand garage pour 2 \u00e0 3 voitures.    Un grand avantage de cette propri\u00e9t\u00e9 est la technicit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique de pointe : chauffage par le sol (pompe \u00e0 chaleur avec g\u00e9othermie), panneaux photovolta\u00efques, ch\u00e2ssis en alu avec coupure thermique, citerne \u00e0 eau de pluie, isolation performante. Tout est pens\u00e9 pour minimiser les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques et offre un PEB \"A\"    Endroit id\u00e9al pour une profession lib\u00e9rale et amateurs d'architecture.","name":null,"isHolidayProperty":null,"bedroomCount":4,"bedrooms":[],"bathroomCount":1,"bathrooms":[],"location":{"country":"Belgique","region":"Wallonie","province":"Namur","district":"Dinant","locality":"ANSEREMME","postalCode":"5500","street":null,"number":null,"box":null,"propertyName":null,"floor":null,"latitude":null,"longitude":null,"distance":null,"approximated":null,"regionCode":"WALLONIE","type":null,"hasSeaView":null,"pointsOfInterest":null,"placeName":null},"netHabitableSurface":300,"roomCount":null,"monthlyCosts":null,"attic":null,"hasAttic":null,"basement":{"surface":null},"hasBasement":true,"hasDressingRoom":null,"diningRoom":null,"hasDiningRoom":null,"building":{"annexCount":null,"condition":null,"constructionYear":2012,"facadeCount":4,"floorCount":null,"streetFacadeWidth":null},"propertyCertificates":{"builtPlanStatus":"NO","globalInsulationLevel":null,"oilTankCertificateStatus":null,"primaryEnergyConsumptionLevel":0},"hasCaretakerOrConcierge":null,"hasDisabledAccess":null,"hasLift":null,"constructionPermit":{"constructionType":null,"floodZoneType":null,"isObtained":null,"hasObligationToConstruct":null,"hasPlotDivisionAuthorization":null,"hasPossiblePriorityPurchaseRight":null,"isBreachingUrbanPlanningRegulation":null,"floodZoneIconUrl":null,"totalBuildableGroundFloorSurface":0,"urbanPlanningInformation":null},"energy":{"heatingType":null,"hasHeatPump":null,"hasPhotovoltaicPanels":null,"hasThermicPanels":null,"hasCollectiveWaterHeater":null,"hasDoubleGlazing":true,"performance":null},"kitchen":{"surface":null,"type":"INSTALLED","hasOven":null,"hasMicroWaveOven":null,"hasDishwasher":null,"hasWashingMachine":null,"hasFridge":null,"hasFreezer":null,"hasSteamOven":null},"land":{"hasGasWaterElectricityConnection":true,"hasPlotToRear":null,"isFacingStreet":null,"isFlat":null,"isWooded":null,"landWidth":0,"latestUseDesignation":null,"rearLand":null,"sewerConnection":null,"surface":10305},"laundryRoom":null,"hasLaundryRoom":null,"livingRoom":null,"hasLivingRoom":false,"isFirstOccupation":null,"hasBalcony":null,"hasBarbecue":null,"hasGarden":null,"gardenSurface":null,"gardenOrientation":null,"parkingCountIndoor":3,"parkingCountOutdoor":null,"parkingCountClosedBox":null,"hasAirConditioning":null,"hasArmoredDoor":null,"hasVisiophone":null,"hasSecureAccessAlarm":null,"hasCableTV":null,"hasDoorPhone":null,"hasInternet":null,"showerRoomCount":0,"showerRooms":[],"specificities":null,"toiletCount":2,"toilets":[],"hasFitnessRoom":null,"hasTennisCourt":null,"hasSwimmingPool":null,"hasSauna":null,"hasJacuzzi":null,"hasHammam":null,"bedroomSurface":null,"alternativeDescriptions":{"en":"Magnificent property in a sought-after residential neighborhood on the heights of Anseremme village, close to major roads, Dinant University Hospital and all amenities.  Nestled on a magnificent south-facing plot of over one hectare (mostly wooded), this villa is set at the end of a private driveway and enjoys a lush, private setting.   In addition to its excellent energy performance, you'll be seduced by its generous volumes and contemporary architecture.    The first floor comprises a vast entrance hall opening onto a very spacious living room and fitted kitchen (Miele), two large offices (with possible independent access) complete the living room, laundry room, checkroom and wc. Upstairs, spacious night hall, 3 large bedrooms including amaster suite with dressing room and bathroom to be converted, (possibility of 1 or 2 additional bedrooms), bathroom, wc.  In the basement, you'll find 120 m\u00b2 of cellars, including a double garage.    A major advantage of this property is its state-of-the-art energy technology: underfloor heating (heat pump with geothermal energy), photovoltaic panels, aluminum windows, rainwater tank, high-performance insulation, everything is designed to minimize energy costs.    Ideal location for professionals and architecture enthusiasts.","nl":"Prachtig pand in een gewilde woonwijk op de heuvels boven het dorp Anseremme, dicht bij de hoofdwegen, het universitair ziekenhuis van Dinant en alle voorzieningen en winkels.  Deze villa ligt op een prachtig perceel van meer dan een hectare op het zuiden (waarvan het grootste deel bebost is), aan het einde van een eigen oprijlaan en geniet van een weelderige, priv\u00e9omgeving.   Naast de uitstekende energieprestaties zul je genieten van de royale volumes en de eigentijdse architectuur.    De begane grond bestaat uit een grote hal die uitkomt op een zeer ruime woonkamer en een ingerichte keuken (Miele), twee grote kantoren (met mogelijke onafhankelijke toegang) completeren de woonkamer, bijkeuken, garderobe en wc. Boven is er een ruimenachthal, 3 grote slaapkamers, waaronder een master suite met kleedkamer en badkamer om te bouwen (mogelijkheid van 1 of 2 extra slaapkamers), badkamer en wc.  In de kelder vind je 120 m\u00b2 aan kelders, waaronder een dubbele garage.    Een groot voordeel van deze woning is de ultramoderne energietechnologie: vloerverwarming (warmtepomp met geothermisch systeem), fotovolta\u00efsche panelen, aluminium ramen, regenwatertank, hoogwaardige isolatie, alles is ontworpen om de energiekosten te minimaliseren.    Ideale locatie voor professionals en architectuurliefhebbers."},"habitableUnitCount":null,"fireplaceCount":-1,"fireplaceExists":true,"hasTerrace":null,"terraceSurface":null,"terraceOrientation":null},"publication":{"creationDate":"2023-07-06T18:02:43.000+0000","expirationDate":"2023-11-14T22:00:00.000+0000","publisherId":null,"visualisationOption":"M","lastModificationDate":"2023-07-18T08:17:26.100+0000"},"transaction":{"type":"FOR_SALE","subtype":"BUY_REGULAR","availabilityPeriodType":null,"availabilityDate":null,"certificates":{"carbonEmission":22,"hasElectricalInstallationComplianceCertificate":null,"primaryEnergyConsumptionPerSqm":77,"primaryEnergyConsumptionYearly":23641,"epcDescription":null,"epcReference":"20230619011450","epcScore":"A","epcUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/pics\/peb\/peb_a.png"},"rental":null,"sale":{"price":650000,"isSubjectToVat":false,"cadastralIncome":1727,"publicSale":null,"pricePerSqm":null,"oldPrice":null,"lifeAnnuity":null,"hasStartingPrice":false,"isFurnished":null,"homeToBuild":null},"investor":{"isInvestmentProperty":false,"currentMonthlyRentalIncome":null,"currentReturnOnInvestment":null,"expectedMonthlyRentalIncome":null,"expectedMonthlyRentalIncomeDescription":null,"expectedReturnOnInvestment":null,"habitableUnitCount":null,"occupancyRate":null}},"priceType":null,"price":{"type":"residential_sale","mainValue":650000,"alternativeValue":null,"additionalValue":null,"oldValue":null,"minRangeValue":null,"maxRangeValue":null,"mainDisplayPrice":"650\u202f000\u00a0\u20ac","HTMLDisplayPrice":"<span aria-hidden=\"true\">650\u202f000\u00a0\u20ac<\/span>","alternativeDisplayPrice":"","oldDisplayPrice":null,"shortDisplayPrice":"650K&nbsp;\u20ac","accessibilityPrice":"650000\u20ac","label":"Prix","date":null,"language":"fr"},"externalReference":"10710 - 355191","isBookmarked":false,"hasSectionsArray":{"hasGeneralSection":true,"hasInteriorSection":true,"hasExteriorSection":true,"hasFacilitiesSection":false,"hasEnergySection":true,"hasPlanningSection":false,"hasFinancialSection":true,"hasPublicSaleSection":false},"unitGroupings":[],"displayFlags":{"main":"new","secondary":[],"percentSold":null},"statistics":{"bookmarkCount":29,"viewCount":1171,"alertPrice":null,"creationDate":null,"description":null,"isAlertEmailSet":null,"rating":null,"wasOwnerContacted":null,"wasPropertyVisited":null}}