 {"id":10699091,"cluster":null,"customers":[{"id":3666758,"type":"AGENCY_PAYING_WITH_OGONE","email":"bienvenue@delphinelelay.be","logoUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/logos\/3666758.gif?cache=2022381201987","phoneNumber":null,"mobileNumber":"+32 473 91 61 14","name":"Delphine Le Lay, agence immobili\u00e8re","website":"http:\/\/www.delphinelelay.be","location":{"country":"Belgique","region":null,"province":"Namur","district":"Dinant","locality":"Anh\u00e9e ","postalCode":"5537","street":"104 rue Grande","number":null,"box":null,"propertyName":null,"floor":null,"latitude":50.3,"longitude":4.9,"distance":null,"approximated":null,"regionCode":null,"type":null,"hasSeaView":null,"pointsOfInterest":null,"placeName":null},"ipiNo":"513.305","isOwner":true,"contactHoursMobile":"anytime","contactHoursLandline":"anytime","salesRepresentative":null,"features":{"page404":false,"investorFlag":false,"relatedClassifieds":false,"leafletsCTA":false,"leadQualification":false,"recommendation":false}}],"premiumProjectPage":{"medias":null,"options":null,"promoter":null,"tabs":null},"flags":{"isPublicSale":false,"isNewClassified":true,"isNewPrice":false,"isInvestmentProject":false,"isNewlyBuilt":false,"isNotarySale":null,"isLifeAnnuitySale":false,"adQuality":null,"date":null,"priceSqm":null,"price":null,"default":null,"isSoldOrRented":false,"isLowEnergy":null,"percentSold":null,"isPassiveHouse":null,"isNewRealEstateProject":false,"isAnInteractiveSale":null,"isUnderOption":false},"media":{"pictures":[{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_1.gif?cache=20230714131847","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_1.jpg?cache=20230714131847","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_1.jpg?cache=20230714131847","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_2.gif?cache=20230714131847","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_2.jpg?cache=20230714131847","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_2.jpg?cache=20230714131847","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_3.gif?cache=20230714131847","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_3.jpg?cache=20230714131847","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_3.jpg?cache=20230714131847","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_4.gif?cache=20230714131847","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_4.jpg?cache=20230714131847","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_4.jpg?cache=20230714131847","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_5.gif?cache=20230714131847","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_5.jpg?cache=20230714131847","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_5.jpg?cache=20230714131847","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_6.gif?cache=20230714131847","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_6.jpg?cache=20230714131847","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_6.jpg?cache=20230714131847","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_7.gif?cache=20230714131847","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_7.jpg?cache=20230714131847","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_7.jpg?cache=20230714131847","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_8.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_8.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_8.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_9.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_9.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_9.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_0.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_0.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_0.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_A.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_A.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_A.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_B.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_B.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_B.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_C.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_C.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_C.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_D.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_D.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_D.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_E.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_E.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_E.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_F.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_F.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_F.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_G.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_G.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_G.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_H.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_H.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_H.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_I.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_I.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_I.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_J.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_J.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_J.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_K.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_K.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_K.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_L.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_L.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_L.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_M.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_M.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_M.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_N.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_N.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_N.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_O.gif?cache=20230714131848","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_O.jpg?cache=20230714131848","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_O.jpg?cache=20230714131848","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_P.gif?cache=20230714131849","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_P.jpg?cache=20230714131849","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_P.jpg?cache=20230714131849","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_Q.gif?cache=20230714131849","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_Q.jpg?cache=20230714131849","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_Q.jpg?cache=20230714131849","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_R.gif?cache=20230714131849","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_R.jpg?cache=20230714131849","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_R.jpg?cache=20230714131849","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_S.gif?cache=20230714131849","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_S.jpg?cache=20230714131849","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_S.jpg?cache=20230714131849","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_T.gif?cache=20230714131849","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/M_10699091_T.jpg?cache=20230714131849","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/9\/9\/0\/9\/1\/10699091_T.jpg?cache=20230714131849","isVertical":false}],"virtualTourUrl":null,"floorPlans":null,"specifications":null,"virtualExperienceUrl":"https:\/\/youtu.be\/R_WCau0dL6U"},"property":{"type":"HOUSE","subtype":"HOUSE","title":"Charmante maison id\u00e9ale 1er achat !","description":"Dinant, sa citadelle, la Meuse, le saxophone....et pourquoi ne pas faire de cette si jolie ville, votre lieu de vie ? A quelques pas du centre-ville, tout en \u00e9tant recul\u00e9e de la rue et au calme, d\u00e9couvrez cette charmante maison en pierres !  Soyez accueillis par une all\u00e9e en gravier et des espaces de parkings, le jardin \u00e0 l'avant et la remise ext\u00e9rieure qui vous offre un autre espace utile.A l'int\u00e9rieur, appr\u00e9ciez toute son authenticit\u00e9 ! les pierres, les poutres anciennes, les carreaux de ciment... des pi\u00e8ces de vie lumineuses, donnant acc\u00e8s au jardin \u00e0 l'arri\u00e8re avec sa terrasse; la cuisine suivie de l'arri\u00e8re cuisine et un patio. Au 1er \u00e9tage, 2 chambres et une salle de douche, au 2\u00e8: une troisi\u00e8me chambre suivie d'un grenier.   RC inf \u00e0745 eur donnant la poss de la r\u00e9duction des droits d'enregistrement; \u00e9lectricit\u00e9 conforme; 2 po\u00eales \u00e0 bois+ chfg central mazout.  PEB D \/ E totale 56 053  kWh\/an - E spec : 306 kWh\/m\u00b2.an - code unique : 20170926010435.  Prix: F.O \u00e0 partir de 225 000 euros  (sous r\u00e9serve d'acceptation des propri\u00e9taires).","name":null,"isHolidayProperty":null,"bedroomCount":3,"bedrooms":[{"surface":18},{"surface":16},{"surface":14}],"bathroomCount":null,"bathrooms":[],"location":{"country":"Belgique","region":"Wallonie","province":"Namur","district":"Dinant","locality":"Dinant","postalCode":"5500","street":"Avenue des Combattants","number":"138","box":null,"propertyName":null,"floor":null,"latitude":50.2501582,"longitude":4.9161446,"distance":null,"approximated":null,"regionCode":"WALLONIE","type":null,"hasSeaView":null,"pointsOfInterest":[{"type":"SCHOOL","distance":-1},{"type":"SHOPS","distance":-1},{"type":"TRANSPORT","distance":-1}],"placeName":null},"netHabitableSurface":160,"roomCount":null,"monthlyCosts":null,"attic":null,"hasAttic":null,"basement":null,"hasBasement":null,"hasDressingRoom":null,"diningRoom":{"surface":null},"hasDiningRoom":true,"building":{"annexCount":null,"condition":"GOOD","constructionYear":1874,"facadeCount":2,"floorCount":null,"streetFacadeWidth":null},"propertyCertificates":{"builtPlanStatus":"NO","globalInsulationLevel":null,"oilTankCertificateStatus":null,"primaryEnergyConsumptionLevel":0},"hasCaretakerOrConcierge":null,"hasDisabledAccess":null,"hasLift":null,"constructionPermit":{"constructionType":null,"floodZoneType":null,"isObtained":null,"hasObligationToConstruct":null,"hasPlotDivisionAuthorization":null,"hasPossiblePriorityPurchaseRight":null,"isBreachingUrbanPlanningRegulation":null,"floodZoneIconUrl":null,"totalBuildableGroundFloorSurface":0,"urbanPlanningInformation":null},"energy":{"heatingType":"FUELOIL","hasHeatPump":null,"hasPhotovoltaicPanels":null,"hasThermicPanels":null,"hasCollectiveWaterHeater":null,"hasDoubleGlazing":true,"performance":null},"kitchen":{"surface":14,"type":"SEMI_EQUIPPED","hasOven":null,"hasMicroWaveOven":null,"hasDishwasher":null,"hasWashingMachine":null,"hasFridge":null,"hasFreezer":null,"hasSteamOven":null},"land":{"hasGasWaterElectricityConnection":false,"hasPlotToRear":null,"isFacingStreet":null,"isFlat":null,"isWooded":null,"landWidth":0,"latestUseDesignation":"RES","rearLand":null,"sewerConnection":null,"surface":1022},"laundryRoom":null,"hasLaundryRoom":null,"livingRoom":{"surface":43},"hasLivingRoom":true,"isFirstOccupation":null,"hasBalcony":null,"hasBarbecue":null,"hasGarden":true,"gardenSurface":1022,"gardenOrientation":"SOUTH_WEST","parkingCountIndoor":null,"parkingCountOutdoor":2,"parkingCountClosedBox":null,"hasAirConditioning":null,"hasArmoredDoor":null,"hasVisiophone":null,"hasSecureAccessAlarm":null,"hasCableTV":null,"hasDoorPhone":null,"hasInternet":null,"showerRoomCount":1,"showerRooms":[],"specificities":null,"toiletCount":2,"toilets":[],"hasFitnessRoom":null,"hasTennisCourt":null,"hasSwimmingPool":null,"hasSauna":null,"hasJacuzzi":null,"hasHammam":null,"bedroomSurface":null,"alternativeDescriptions":{"en":"Sorry, there is no English translation. Dinant, sa citadelle, la Meuse, le saxophone....et pourquoi ne pas faire de cette si jolie ville, votre lieu de vie ? A quelques pas du centre-ville, tout en \u00e9tant recul\u00e9e de la rue et au calme, d\u00e9couvrez cette charmante maison en pierres !  Soyez accueillis par une all\u00e9e en gravier et des espaces de parkings, le jardin \u00e0 l'avant et la remise ext\u00e9rieure qui vous offre un autre espace utile.A l'int\u00e9rieur, appr\u00e9ciez toute son authenticit\u00e9 ! les pierres, les poutres anciennes, les carreaux de ciment... des pi\u00e8ces de vie lumineuses, donnant acc\u00e8s au jardin \u00e0 l'arri\u00e8re avec sa terrasse; la cuisine suivie de l'arri\u00e8re cuisine et un patio. Au 1er \u00e9tage, 2 chambres et une salle de douche, au 2\u00e8: une troisi\u00e8mechambre suivie d'un grenier.   RC inf \u00e0 745 eur donnant la poss de la r\u00e9duction des droits d'enregistrement; \u00e9lectricit\u00e9 conforme; 2 po\u00eales \u00e0 bois+ chfg central mazout.  PEB D \/ E totale 56 053  kWh\/an - E spec : 306 kWh\/m\u00b2.an - code unique : 20170926010435.  Prix: F.O \u00e0 partir de 225 000 euros  (sous r\u00e9serve d'acceptation des propri\u00e9taires).","nl":"Sorry er is geen nederlandse vertaling beschikbaar. Dinant, sa citadelle, la Meuse, le saxophone....et pourquoi ne pas faire de cette si jolie ville, votre lieu de vie ? A quelques pas du centre-ville, tout en \u00e9tant recul\u00e9e de la rue et au calme, d\u00e9couvrez cette charmante maison en pierres !  Soyez accueillis par une all\u00e9e en gravier et des espaces de parkings, le jardin \u00e0 l'avant et la remise ext\u00e9rieure qui vous offre un autre espace utile.A l'int\u00e9rieur, appr\u00e9ciez toute son authenticit\u00e9 ! les pierres, les poutres anciennes, les carreaux de ciment... des pi\u00e8ces de vie lumineuses, donnant acc\u00e8s au jardin \u00e0 l'arri\u00e8re avec sa terrasse; la cuisine suivie de l'arri\u00e8re cuisine et un patio. Au 1er \u00e9tage, 2 chambres et une salle de douche, au 2\u00e8:une troisi\u00e8me chambre suivie d'un grenier.   RC inf \u00e0 745 eur donnant la poss de la r\u00e9duction des droits d'enregistrement; \u00e9lectricit\u00e9 conforme; 2 po\u00eales \u00e0 bois+ chfg central mazout.  PEB D \/ E totale 56 053  kWh\/an - E spec : 306 kWh\/m\u00b2.an - code unique : 20170926010435.  Prix: F.O \u00e0 partir de 225 000 euros  (sous r\u00e9serve d'acceptation des propri\u00e9taires)."},"habitableUnitCount":null,"fireplaceCount":1,"fireplaceExists":true,"hasTerrace":true,"terraceSurface":18,"terraceOrientation":null},"publication":{"creationDate":"2023-07-14T13:17:39.000+0000","expirationDate":"2023-11-14T22:00:00.000+0000","publisherId":null,"visualisationOption":"M","lastModificationDate":"2023-07-18T12:12:07.920+0000"},"transaction":{"type":"FOR_SALE","subtype":"BUY_REGULAR","availabilityPeriodType":null,"availabilityDate":null,"certificates":{"carbonEmission":77,"hasElectricalInstallationComplianceCertificate":null,"primaryEnergyConsumptionPerSqm":306,"primaryEnergyConsumptionYearly":56053,"epcDescription":null,"epcReference":"20170926010435","epcScore":"D","epcUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/pics\/peb\/peb_d.png"},"rental":null,"sale":{"price":225000,"isSubjectToVat":false,"cadastralIncome":398,"publicSale":null,"pricePerSqm":null,"oldPrice":null,"lifeAnnuity":null,"hasStartingPrice":false,"isFurnished":null,"homeToBuild":null},"investor":{"isInvestmentProperty":false,"currentMonthlyRentalIncome":null,"currentReturnOnInvestment":null,"expectedMonthlyRentalIncome":null,"expectedMonthlyRentalIncomeDescription":null,"expectedReturnOnInvestment":null,"habitableUnitCount":null,"occupancyRate":null}},"priceType":null,"price":{"type":"residential_sale","mainValue":225000,"alternativeValue":null,"additionalValue":null,"oldValue":null,"minRangeValue":null,"maxRangeValue":null,"mainDisplayPrice":"225\u202f000\u00a0\u20ac","HTMLDisplayPrice":"<span aria-hidden=\"true\">225\u202f000\u00a0\u20ac<\/span>","alternativeDisplayPrice":"","oldDisplayPrice":null,"shortDisplayPrice":"225K&nbsp;\u20ac","accessibilityPrice":"225000\u20ac","label":"Prix","date":null,"language":"fr"},"externalReference":"104 - 19442","isBookmarked":false,"hasSectionsArray":{"hasGeneralSection":true,"hasInteriorSection":true,"hasExteriorSection":true,"hasFacilitiesSection":false,"hasEnergySection":true,"hasPlanningSection":true,"hasFinancialSection":true,"hasPublicSaleSection":false},"unitGroupings":[],"displayFlags":{"main":"new","secondary":[],"percentSold":null},"statistics":{"bookmarkCount":40,"viewCount":1320,"alertPrice":null,"creationDate":null,"description":null,"isAlertEmailSet":null,"rating":null,"wasOwnerContacted":null,"wasPropertyVisited":null}}