 {"id":10671478,"cluster":null,"customers":[{"id":1374180,"type":"AGENCY","email":"info@baximmo.be","logoUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/logos\/1374180.gif?cache=2016580907167","phoneNumber":"+32 82 85 99 52","mobileNumber":null,"name":"Baximmo","website":null,"location":{"country":"Belgique","region":null,"province":"Namur","district":"Dinant","locality":"Beauraing","postalCode":"5570","street":"Rue de Rochefort 62 ","number":null,"box":null,"propertyName":null,"floor":null,"latitude":50.11,"longitude":4.96,"distance":null,"approximated":null,"regionCode":null,"type":null,"hasSeaView":null,"pointsOfInterest":null,"placeName":null},"ipiNo":"505.497","isOwner":true,"contactHoursMobile":"anytime","contactHoursLandline":"anytime","salesRepresentative":null,"features":{"page404":true,"investorFlag":false,"relatedClassifieds":true,"leafletsCTA":false,"leadQualification":true,"recommendation":true}}],"premiumProjectPage":{"medias":null,"options":null,"promoter":null,"tabs":null},"flags":{"isPublicSale":false,"isNewClassified":false,"isNewPrice":false,"isInvestmentProject":false,"isNewlyBuilt":false,"isNotarySale":null,"isLifeAnnuitySale":false,"adQuality":null,"date":null,"priceSqm":null,"price":null,"default":null,"isSoldOrRented":false,"isLowEnergy":null,"percentSold":null,"isPassiveHouse":null,"isNewRealEstateProject":false,"isAnInteractiveSale":null,"isUnderOption":false},"media":{"pictures":[{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_1.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_1.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_1.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_2.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_2.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_2.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_3.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_3.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_3.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_4.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_4.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_4.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_5.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_5.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_5.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_6.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_6.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_6.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_7.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_7.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_7.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_8.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_8.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_8.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_9.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_9.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_9.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_0.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_0.jpg?cache=20230701024351","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_0.jpg?cache=20230701024351","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_A.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_A.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_A.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_B.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_B.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_B.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_C.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_C.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_C.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_D.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_D.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_D.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_E.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_E.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_E.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_F.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_F.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_F.jpg?cache=20230701024352","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_G.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_G.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_G.jpg?cache=20230701024352","isVertical":true},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_H.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_H.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_H.jpg?cache=20230701024352","isVertical":true},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_I.gif?cache=20230701024352","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/M_10671478_I.jpg?cache=20230701024352","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/1\/0\/6\/7\/1\/4\/7\/8\/10671478_I.jpg?cache=20230701024352","isVertical":true}],"virtualTourUrl":null,"floorPlans":null,"specifications":null,"virtualExperienceUrl":null},"property":{"type":"HOUSE","subtype":"HOUSE","title":"Charmante maison 2 fa\u00e7. avec jardinet \u00e0 proximit\u00e9 de Dinant","description":"Charmante maison 2 fa\u00e7ades sise \u00e0 Bouvignes-sur-Meuse, \u00e0 proximit\u00e9 directe des facilit\u00e9s (gare, commerces\u00c3) Cette agr\u00e9able habitation offre de beaux volumes (3ch.) et se pr\u00e9sente en bon \u00e9tat. Diff\u00e9rents travaux de r\u00e9novation (ch\u00c3ssis, chauffage, \u00c3) ont permis de lui apporter tout le confort. Ce bien dispose d\u2019un jardinet et d\u2019une terrasse. Possibilit\u00e9 de b\u00e9n\u00e9ficier de la r\u00e9duction des droits d\u2019enregistrement.  Faire offre \u00e0 partir de 190.000\u20ac Cette annonce ne constitue pas une offre, mais seulement un appel \u00e0 n\u00e9gociation lanc\u00e9 aux candidats acqu\u00e9reurs.  COMPOSITION : Sous-sol : Cave et chaufferie. Rez-de-chauss\u00e9e : Hall d\u2019entr\u00e9e, s\u00e9jour, cuisine et WC. 1ier Etage : Hall de nuit, 2 chambres et salle de bains avec WC. 2i\u00e8me Etage : Hall de nuit, 1 chambre et bureau. Ext\u00e9rieur : Terrasse, jardinet et abri de jardin.","name":null,"isHolidayProperty":null,"bedroomCount":3,"bedrooms":[{"surface":14},{"surface":14},{"surface":16}],"bathroomCount":1,"bathrooms":[],"location":{"country":"Belgique","region":"Wallonie","province":"Namur","district":"Dinant","locality":"BOUVIGNES-SUR-MEUSE","postalCode":"5500","street":null,"number":null,"box":null,"propertyName":null,"floor":null,"latitude":null,"longitude":null,"distance":null,"approximated":null,"regionCode":"WALLONIE","type":null,"hasSeaView":null,"pointsOfInterest":null,"placeName":null},"netHabitableSurface":138,"roomCount":null,"monthlyCosts":null,"attic":null,"hasAttic":null,"basement":null,"hasBasement":null,"hasDressingRoom":null,"diningRoom":null,"hasDiningRoom":null,"building":{"annexCount":null,"condition":"GOOD","constructionYear":null,"facadeCount":2,"floorCount":null,"streetFacadeWidth":null},"propertyCertificates":null,"hasCaretakerOrConcierge":null,"hasDisabledAccess":false,"hasLift":false,"constructionPermit":{"constructionType":null,"floodZoneType":null,"isObtained":null,"hasObligationToConstruct":null,"hasPlotDivisionAuthorization":null,"hasPossiblePriorityPurchaseRight":null,"isBreachingUrbanPlanningRegulation":null,"floodZoneIconUrl":null,"totalBuildableGroundFloorSurface":0,"urbanPlanningInformation":null},"energy":{"heatingType":"GAS","hasHeatPump":null,"hasPhotovoltaicPanels":null,"hasThermicPanels":null,"hasCollectiveWaterHeater":null,"hasDoubleGlazing":null,"performance":null},"kitchen":{"surface":10,"type":"INSTALLED","hasOven":null,"hasMicroWaveOven":null,"hasDishwasher":null,"hasWashingMachine":null,"hasFridge":null,"hasFreezer":null,"hasSteamOven":null},"land":{"hasGasWaterElectricityConnection":true,"hasPlotToRear":null,"isFacingStreet":null,"isFlat":null,"isWooded":null,"landWidth":0,"latestUseDesignation":null,"rearLand":null,"sewerConnection":"NOT_CONNECTED","surface":0},"laundryRoom":null,"hasLaundryRoom":null,"livingRoom":{"surface":28},"hasLivingRoom":true,"isFirstOccupation":null,"hasBalcony":null,"hasBarbecue":null,"hasGarden":true,"gardenSurface":35,"gardenOrientation":null,"parkingCountIndoor":null,"parkingCountOutdoor":null,"parkingCountClosedBox":null,"hasAirConditioning":null,"hasArmoredDoor":null,"hasVisiophone":null,"hasSecureAccessAlarm":null,"hasCableTV":null,"hasDoorPhone":null,"hasInternet":null,"showerRoomCount":0,"showerRooms":[],"specificities":{"internalFixturesAndFittings":null,"miscellaneousFixturesAndFittings":null,"totalFloorSurface":null,"accessDoorCount":null,"sectionalDoorCount":null,"slidingDoorCount":null,"loadingBayCount":null,"coveredBaysCount":null,"loadingBayWithLiftingDeviceCount":null,"ceilingHeight":null,"maxAvailableHeight":null,"minAvailableHeight":null,"showroomSurface":null,"hasReceptionDesk":null,"shopWindowWidth":null,"hasGoodwill":null,"goodwillPrice":null,"hasOffice":true,"office":{"surface":15},"hasWorkspace":null,"workspace":null},"toiletCount":null,"toilets":[],"hasFitnessRoom":null,"hasTennisCourt":null,"hasSwimmingPool":false,"hasSauna":null,"hasJacuzzi":null,"hasHammam":null,"bedroomSurface":null,"alternativeDescriptions":null,"habitableUnitCount":null,"fireplaceCount":null,"fireplaceExists":false,"hasTerrace":true,"terraceSurface":null,"terraceOrientation":null},"publication":{"creationDate":"2023-07-01T02:39:51.000+0000","expirationDate":"2023-11-14T22:00:00.000+0000","publisherId":null,"visualisationOption":"M","lastModificationDate":"2023-07-18T08:21:09.050+0000"},"transaction":{"type":"FOR_SALE","subtype":"BUY_REGULAR","availabilityPeriodType":"UPON_EXCHANGE_OF_DEEDS","availabilityDate":"2023-07-03T00:00:00.000+0000","certificates":{"carbonEmission":56,"hasElectricalInstallationComplianceCertificate":null,"primaryEnergyConsumptionPerSqm":302,"primaryEnergyConsumptionYearly":41848,"epcDescription":null,"epcReference":"20230630021388","epcScore":"D","epcUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/pics\/peb\/peb_d.png"},"rental":null,"sale":{"price":190000,"isSubjectToVat":false,"cadastralIncome":535,"publicSale":null,"pricePerSqm":null,"oldPrice":null,"lifeAnnuity":null,"hasStartingPrice":true,"isFurnished":false,"homeToBuild":null},"investor":{"isInvestmentProperty":false,"currentMonthlyRentalIncome":null,"currentReturnOnInvestment":null,"expectedMonthlyRentalIncome":null,"expectedMonthlyRentalIncomeDescription":null,"expectedReturnOnInvestment":null,"habitableUnitCount":null,"occupancyRate":null}},"priceType":null,"price":{"type":"residential_sale","mainValue":190000,"alternativeValue":null,"additionalValue":null,"oldValue":null,"minRangeValue":null,"maxRangeValue":null,"mainDisplayPrice":"190\u202f000\u00a0\u20ac","HTMLDisplayPrice":"<span aria-hidden=\"true\">190\u202f000\u00a0\u20ac<\/span>","alternativeDisplayPrice":"","oldDisplayPrice":null,"shortDisplayPrice":"190K&nbsp;\u20ac","accessibilityPrice":"190000\u20ac","label":"Prix","date":null,"language":"fr"},"externalReference":"5421344","isBookmarked":false,"hasSectionsArray":{"hasGeneralSection":true,"hasInteriorSection":true,"hasExteriorSection":true,"hasFacilitiesSection":false,"hasEnergySection":true,"hasPlanningSection":false,"hasFinancialSection":true,"hasPublicSaleSection":false},"unitGroupings":[],"displayFlags":{"main":null,"secondary":[],"percentSold":null},"statistics":{"bookmarkCount":15,"viewCount":903,"alertPrice":null,"creationDate":null,"description":null,"isAlertEmailSet":null,"rating":null,"wasOwnerContacted":null,"wasPropertyVisited":null}}